連登班青頭仔有無諗過識返個少數族裔女朋友

印度

妮哈·達爾維

蒂莎·帕塔妮

印度係少數族裔？

香港嘅少數族裔呀
d人點解唔開放d接納下
“南亞”嘅女仔好靚吖

我又唔係鄭嘉穎

五官有d真係好靚

不過你唔識講佢d話

你想識就俾你識到？

你估唔想咩 點識呀 英文又唔識 我夠想揾件東歐妹做老婆啦

之前讀書識一個緬甸女同學，審美眼光同土地人好唔同，五觀係幾靚，個身有浸怪味

唔係香港男仔肯唔肯識人地，而係人地肯唔肯識香港男仔，你知啦，東亞男人除左對東亞女人有吸引力之外，對其他種族嘅女性黎講係乜吸引力

有幾多個有樓豬D相既質素 少數之中既極少數
而且有咁靚既係本國都做明星 Model 洗黎識你港男?

中環星期日見到果D

班連登青頭仔中文都未講掂
你想佢講印度文?

一陣比印度佬屌比屎眼

粒lin有洋蔥味
利申食過

呢啲咁白香港唔會有

佢地女人好似唔可以嫁比外族喎

如果唔係返鄉下分分鐘比人亂石掟死

Tamanna Bhatia

尼泊爾

Aditi budhathoki

第二個個好似有冇著衫

人地文化鐘意鮮花同香料
你唔識欣賞姐

印度

kaira advani

事實係

又真係未見過港男拖南亞妹
反而南亞狗拖港女都會有

東歐妹都未必識英文

會唔會有好多宗教/習俗上既問題

你點post都冇用 呢堆係明星貴族級

Shraddha Kapoor

可能平民嗰d打扮唔合你口味姐
幫佢執下個look

咪傻啦 個樣黑過拉丁裔 邊撚度有咁白

Anushka Sharma

Katrina Kaif

卡特麗娜·卡芙（英語：Katrina Kaif，1984年7月16日－）出生於英屬香港，為印度裔英國人，著名女演員和模特兒，主要影片出自寶萊塢，[2][3] 她也出演泰盧固語、馬拉雅拉姆語的電影，她是位英國公民，用職業簽證在印度工作。[4]

屌你老母 Post d幻覺出嚟嘅
不如問有無人想溝賓妹

我們連登仔有優良血統
除了白人和日本人外,其他種族根本襯不起我們

呢d個樣望落本身就係高種姓個批雅利安白人，係香港住半山讀國際學校同鬼佬鬼妹一齊玩，邊會受你班黃皮垃圾溝？

Deepika Padukone

i just want to say yiu are 哥jers

咁ge身高幫d女瀨腳就有份

Alia Bhatt

Koyal Rana

有得食嘅話

仲白過香港人

係大學見過d印度交流生都幾靚
有次有個一齊上堂既，細細粒又波彈彈
樣又清純，個身仲有陣香味 好難忍

你post人地top個d出黎，你估香港人好勁咩
人地top個d洗簡你?

緬甸人係靚

咖哩雞

正常人都搵烏克蘭，點會搵印巴

你又講得無錯，香港呢d都係國際學校

樓主條青頭廢青肥窮矮柒毒十幾年冇出過街 睇唔到星期日阻街班菲印奴隸咩樣 大家體諒下啦

咁都要溝通到先得架 除非佢識英文

佢哋講英文好重口音,好難明

香港人d口音

其實佢哋d英文幾好，口音呢d溝通多d就捉摸到

叫大家態度開放d姐

個個地方都有靚女啦

邊樹有呢D佳麗?

收啦 係都叫佢學粵語啦 條臭雞四等公民黎架炸

上面堆女除左disha patani,其他都好普通

成浸咖喱味， 費事整污糟我條j